dp 0 0 1 = 0
k = 1
p = 1
k = 2
p = -1
ans = 3
k = 3
p = -1
ans = 4
k = 4
p = -1
ans = 5
k = 5
p = -1
ans = 5
k = 6
p = 0
dp 1 0 1 = 1
k = 1
p = -1
ans = 3
k = 2
p = -1
ans = 4
k = 3
p = -1
ans = 5
k = 4
p = -1
ans = 5
k = 5
p = -1
ans = 6
dp 1 1 1 = 2
k = 1
p = -1
ans = 4
k = 2
p = -1
ans = 5
k = 3
p = -1
ans = 6
k = 4
p = -1
ans = 6
k = 5
p = -1
ans = 7
dp 2 0 1 = 1
k = 1
p = 2
k = 2
p = 3
k = 3
p = 3
k = 4
p = -1
ans = 5
dp 2 1 1 = 2
k = 1
p = 2
k = 2
p = 3
k = 3
p = 3
k = 4
p = -1
ans = 6
dp 3 0 1 = 1
k = 1
p = 4
k = 2
p = 4
k = 3
p = -1
ans = 4
dp 3 1 1 = 2
k = 1
p = 4
k = 2
p = 4
k = 3
p = -1
ans = 5
dp 3 2 1 = 3
k = 1
p = 4
k = 2
p = 4
k = 3
p = -1
ans = 6
dp 4 0 1 = 1
k = 1
p = 5
k = 2
p = -1
ans = 3
dp 4 1 1 = 2
k = 1
p = 5
k = 2
p = -1
ans = 4
dp 4 2 1 = 3
k = 1
p = 5
k = 2
p = -1
ans = 5
dp 4 4 1 = 3
k = 1
p = 5
k = 2
p = -1
ans = 5
dp 5 0 1 = 1
k = 1
p = -1
ans = 2
dp 5 1 1 = 2
k = 1
p = -1
ans = 3
dp 5 2 1 = 3
k = 1
p = -1
ans = 4
dp 5 4 1 = 3
k = 1
p = -1
ans = 4
dp 5 5 1 = 3
k = 1
p = -1
ans = 4
2